IQ題 知唔知聽日要食乜？

係蛋

因為復活蛋
祝大家復活節快樂

打錯 係星期一食乜先啱

祝樓主晚晚食腸

Why?

我好樂意食你條腸

非gay 俾次機會 ok?

居然冇人人

有

喂 可唔可以唔好追蹤我 非gay

可以試

忘記它 而家返學日日俾人嗌戇鳩

賓周仔

復活兔唔得？

但復活節係禮拜日

係喎 又錯咗添

係巨龍